我男朋友日日都話iphone X好

日日都話好正
次次經過豐澤就去試機
成日問我：我部iphone X呢

2866 7350